reits 有無係房屋類別

有買823 同778， 但都係商場車位

你地有無買埋寫字樓和房屋類別？

陽光係寫字樓

商場+寫字樓 50% 50%

香港冇 美國有